03年無戴過口罩，今次都唔會戴

死生有命

哦

勇士

台灣就公投完啦 咁香港人呢？

香港人唔可以再慣性沉默，一起發聲，習慣投票表達意見吧

香港地投票
一個香港人的投票應用程式

下載連結：iOS / Android

我拎番03年個口罩出黎用

無人迫你架

唔戴口罩+特登去醫院

去埋狗屋

想戴
無錢買

自己死就算唔同傳比屋企人呀仆街仔

眾籌寶福山岩唔岩

03年香港唔夠1800 人感染

大概4500人先有一個中招

唔好出街

你贏

閻王要你即刻死

沙士之後有左抗體

一個請求, 你中左唔該即刻去警總尋求協助

機會低過差佬拉

講真個個戴晒口罩，咁你戴唔戴都冇所謂啦

老左咁多仲咁有信心 好事黎

G持

樓主係陳雲信徒？

下世記得戴返喇

AL考左幾條A都係0.x%
我仆街了

你果陣幾歲啊

概炒

波台賤畜幾時跳樓自殺?

成卡地鐵得我一個唔戴口罩，我放心了

3A 揮手

係你就係你

你已經係一條廢老

深圳已有百幾個確診個案
下一波將會輪到香港
就算今日我哋唔罷工
明天因為武漢肺炎令到我哋返唔到工
仲問幾時罷工？ 這病比死更可怕 ！令肺部失去大部分功能，到時唔死都冇用， 終身失去工作/自理能力、長期接駁氧氣、簡直生不如死
香港醫院根本沒有足夠設備 ，應付武漢肺炎
生死存亡之秋、 何罪之有？

19年有冇戴過呀？

natural selection